[{"repairJobId": "Min2-407", "internalSerial": "CCFR01", "toolName": "Fryer (เครื่องทอด)", "problem": "ทดสอบการแจ้งซ่อม เตารั่ว", "informByFullname": "enmin2@90 enmin2@90", "informDate": "2020-06-23 11:25:34", "remark": "เครื่องทอด (FRYER) No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-23 11:40:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "วสันต์ จันทร์สุรางค์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "หม้อรั่ว", "solution": "ปะใหม่", "engineer": "enmin2@90 enmin2@90", "departmentName": "PM/CA", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-408", "internalSerial": "CIQF08", "toolName": "Individual Chill Freezer (เครื่องแช่แข็ง)", "problem": "ทดสอบการแจ้งซ่อม", "informByFullname": "วรากร แสวงเวช", "informDate": "2020-06-23 11:27:51", "remark": "เครื่องแช่แข็ง (INDIVIDUAL QUICK FREEZER) No.8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "PM/CA", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-409", "internalSerial": "CIQF08", "toolName": "Individual Chill Freezer (เครื่องแช่แข็ง)", "problem": "ลูกปืนแตก", "informByFullname": "วรากร แสวงเวช", "informDate": "2020-06-23 11:34:30", "remark": "เครื่องแช่แข็ง (INDIVIDUAL QUICK FREEZER) No.8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "PM/CA", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-410", "internalSerial": "APMD05", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "สายพานชำรุด", "informByFullname": "จริยา ตองอบ", "informDate": "2020-06-23 14:19:03", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-411", "internalSerial": "BPMD02", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงค์แตก และตัวล็อกกระดานหาย", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 08:23:17", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-412", "internalSerial": "APXR02", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "สายพานแตกและกินข้าง", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 08:29:57", "remark": "เครื่อง X-RAY No.2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-413", "internalSerial": "APMD02", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงค์แตกและตัวล็อกกระดานไม่มี\n", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 08:32:19", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-414", "internalSerial": "BPMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "ฝาครอบโซ่ไม่ได้ใส่ และสายพานชำรุด", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 08:36:07", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-415", "internalSerial": "BPMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตกและตัวล็อคไม่มี", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 08:41:17", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-416", "internalSerial": "APMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงค์แตกและฝาครอบไม่มี", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 08:51:07", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-417", "internalSerial": "APMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตก\n", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 08:53:25", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-418", "internalSerial": "APXR01", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "สายพานหมดสภาพ", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 09:04:54", "remark": "เครื่อง X-RAY No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-419", "internalSerial": "APMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "เทส\n", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 14:42:12", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-420", "internalSerial": "APMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "เทส", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 14:46:58", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-421", "internalSerial": "CBBT01", "toolName": "Boiler Tank", "problem": "ทดสอบแจ้งซ่อม", "informByFullname": "enmin2@90 enmin2@90", "informDate": "2020-06-24 15:22:17", "remark": "บ่อต้ม (BOILER TANK) No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "PM/CA", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-422", "internalSerial": "CBBT01", "toolName": "Boiler Tank", "problem": "ทดสอบ", "informByFullname": "enmin2@90 enmin2@90", "informDate": "2020-06-24 15:39:03", "remark": "บ่อต้ม (BOILER TANK) No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "PM/CA", "repairTypeJob": "E (Electric)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-423", "internalSerial": "CBBT01", "toolName": "Boiler Tank", "problem": "ทดสอบประเภทใบงาน", "informByFullname": "enmin2@90 enmin2@90", "informDate": "2020-06-24 15:40:08", "remark": "บ่อต้ม (BOILER TANK) No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "PM/CA", "repairTypeJob": "E (Electric)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-424", "internalSerial": "APMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "เทส", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-24 15:42:37", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-425", "internalSerial": "BPMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 08:26:27", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-426", "internalSerial": "BPPF10", "toolName": "PU Belt Conveyor", "problem": "สายพานหมดสภาพการใช้งาน\n", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 08:32:25", "remark": "สายพานลำเลียง (PROFILES) No.10", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-427", "internalSerial": "BPMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "ฝาครอบสายพานและน็อตไม่มี", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 08:44:16", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-428", "internalSerial": "BPPF05", "toolName": "PU Belt Conveyor", "problem": "สายพานขาด", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 08:45:34", "remark": "สายพานลำเลียง (PROFILES) No.5", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-429", "internalSerial": "BPMD02", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงค์แตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 08:47:35", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.2", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-430", "internalSerial": "APMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงค์แตกและฝาครอบไม่มี", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 09:31:35", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-431", "internalSerial": "APXR01", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "สายพานหมดสภาพ", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 09:33:54", "remark": "เครื่อง X-RAY No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-432", "internalSerial": "APMD04", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "หน้าจอเสีย", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 09:37:08", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พุทธิพงษ์ ฮมเอว", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-433", "internalSerial": "APMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-26 09:38:23", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-434", "internalSerial": "APMD04", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "หน้อจอเสีย", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 08:47:24", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-435", "internalSerial": "ATPZ01", "toolName": "Pasteurizer", "problem": "หน้าจอเสีย", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 08:56:56", "remark": "เครื่อง PASTEURIZER NO.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-436", "internalSerial": "APMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงแตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 09:05:36", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-437", "internalSerial": "APXR01", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "สายพานหมดสภาพการใช้งาน", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 09:07:05", "remark": "เครื่อง X-RAY No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-438", "internalSerial": "APMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 09:08:47", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จริยา ตองอบ", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-439", "internalSerial": "APMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 09:23:59", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-440", "internalSerial": "BPXR01", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "สายพานชำรุดกับม่านขาด", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 09:27:04", "remark": "เครื่อง X-RAY No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-441", "internalSerial": "BPMD02", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงค์แตด", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 09:28:34", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-442", "internalSerial": "BPMD02", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "ฝาครอบสายพานตีนตะขาบไม่ใส่", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-27 09:30:28", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "B ( Bolt&Nut)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-443", "internalSerial": "APMD04", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กน้าจอเสียเปิดไม่ติด", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 08:43:47", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "E (Electric)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-444", "internalSerial": "APXR01", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "สายพานหมดสภาพการใช้งาน", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 08:45:29", "remark": "เครื่อง X-RAY No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พุทธิพงษ์ ฮมเอว", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-445", "internalSerial": "APMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงค์แตกและฝาครอบสายพานไม่มี", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 08:47:25", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-446", "internalSerial": "APMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 08:49:18", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-447", "internalSerial": "BPMD03", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กระดานแตก", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 09:17:44", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พุทธิพงษ์ ฮมเอว", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-448", "internalSerial": "BPPF10", "toolName": "PU Belt Conveyor", "problem": "สายพานหมดสภาพการใช้งาน", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 09:19:24", "remark": "สายพานลำเลียง (PROFILES) No.10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-449", "internalSerial": "BPXR01", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "ม่านinfeed,outfeed ขาดและสายพานชำรุด", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 09:22:21", "remark": "เครื่อง X-RAY No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE FPP", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-450", "internalSerial": "BPMD02", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "กรอบอุโมงแตกและตัวล็อคกระดานไม่มี", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 09:24:30", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}, {"repairJobId": "Min2-451", "internalSerial": "BPMD01", "toolName": "Metal Detector (เครื่องตรวจจับโลหะ)", "problem": "ฝาครอบไฟม่มี", "informByFullname": "จรัญ เครือซ้า", "informDate": "2020-06-29 09:25:40", "remark": "เครื่องตรวจจับโลหะ (METAL DETECTOR) No.1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สัญญา มะโนธรรม", "departmentName": "OPERATE RTE", "repairTypeJob": "T (Transmistion)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB2", "plantName": "CPF Food Processing Minburi 2"}]